冬蔭功真係全世界最難飲嘅湯

飲過一啖即刻吐返出黎
反胃反足半日
冬蔭功=餿水

我去泰國試過真正嘅冬蔭功之前都同你有同樣嘅諗法

真 個啲食開屎既人先會鍾意飲

聞落去好似垃圾站d味

泰國果d好飲好多，又有蝦味

有好多門派喎ching 正嘅可以好正

正喎

真，香港以前食泰菜飲一啖已經唔想再食其他，但去左泰國飲反而覺得正常，似酸辣湯幾開胃

香港有無好飲正宗嘅冬蔭公